Lepping.
Marri Tedderi lapste hoolekandkad Alexander Pedriks ja Mart Tikkar on Jacob Lettensiga järgmist leppinkut teinud.
1) Jacob Lettens maksab 1891 aasta 22 oktob. 20 (kakskümmend) rubla Marri Tedderi lapste hääks holekandjate kätte.
2) 1892 aastal 22 okt. maksab 40 rubla 4% all.
3) 1893 aastal 22 okt. maksab 40 rubla 4% all.
4) 1894 aastal 22 okt. maksab 32 rubla 4% alla.
Se rahha summa piab lõppu aastal ühes protsentidega makstud olema.
Lepijad: M. Tikkar /allkiri/, A. Pedriks /allkiri/, Jakob Lettens /allkiri/
Eeseiswa leppingo osalistele Jacob Lettensi, Mart Tikkar, Alexander Pedriks ninda kui se on kästud Wallakohtu säduse ramatus 9 Juli 1889. a § 282 täieste ette loetud ja nad Aktis seiswa tingimistega rahul on olnud, sellele lepingule omad nimed alla kirjutanud ja se akt kontrahi ramatus No 6 sisse kirjutud ja et lepijad kohtule tuntud on, seda tunnistakse selle sinatse lepingo kinnitamise jures Addawere wallakohtu poolt.
Addawere Wallakohus
26. Julil 1891
Eesistnik Hans Kors
Kirj. eest
